「天佑美帝」全美反警暴示威蔓延 極嚴重！

美國明尼阿波利斯白人警員涉跪頸令黑人男子弗洛伊德（George Floyd）死亡的事件，觸發全美數十個城市出現反警暴示威潮，民眾接連數天上街抗議警察濫暴，襲擊警車、放火燒雜物，部份地區有警察向示威者發射橡膠彈，拘捕多人。洛杉磯、亞特蘭大、西雅圖、克里夫蘭等多個大城市頒佈宵禁令。

source：蘋果

侵侵大選要捱住

無言的侵侵侵

侵襲我心

侵侵仲有無得救

你話支那無份參與都無人信 隨時真係演變做wwiii

拜登話佢都會對中共企硬

你意思係暴動者收左中共錢？

上twitter反擊

仍寧願侵口講你累得很

燒山燈下拜登唔該

深層次矛盾黎，最主要因為racism

就算無收 共狗都有煽風人點火/借題發揮

唉屌 咁啲looters又點講

講支那吧 自post自推 弱撚智

Twitter戰線

本身社會矛盾都多，冰封三尺非一日之寒。

1999
含腸啦

就算唔係
支那肺炎好多人無嘢做無錢已經好不滿
而家只係引爆佢哋積咗幾個月不滿嘅導火線

襯你病 擺你命

屌 呢個真
借啲意發洩

幾個禮拜前先nigger trump

looters聽講係ANTIFA搞事，同埋班窮人（不論咩race)借機搶野...仲有新聞多數都係放啲冰山一角既野出黎

唔明

antifa其實係咩？
我見搶lv都有

多謝燒山！燒山好嘢

都係關支那個仆街撚屌累到咁

開始同抗爭手足收左美國錢/被洗腦差唔多

幾時先有疫苗
屌拿星

用返藍絲邏輯

賤種黑警

天佑美帝

天下詩雅一樣_

中共有煽風點火就一定 但影響唔到啲咩
深層次矛盾 文化 racism 先係出因

係囉屌
呢個point好撚柒
唔好學埋班藍絲廢老啲on9野啦

咁呢啲可以點幫

應該好多係因為失業借勢出黎搶掠，美國基層好多在職貧窮，又冇積蓄，疫情又見唔到受控，唉

但美帝好似已經個個月派錢

收錢有冇就唔知啦
不過都肯定有瘋狂煽動

唔洗幫亦都幫唔到
應該等美國係制度內搵解決方法

美國佬做岩第一步停警暴啦

始終有其他深層問題

Twitter帝吧出精

唉 個啲最麻煩

$2000/month個bill好似仲未pass

巴打有資格做藍絲

人地第一步都停職同提堂
班人係到乘機搗亂

「就算班暴徒冇收錢 美國肯定有喺後面煽風點火啦」

其實佢地bill出左通常排幾耐期

一定有派啲內鬼入去
好似香港都成日有鬼喺前線咁

有巴西預測中環地震神棍加持拜登

其實支那真係一個奇蹟，講失業，講在職貧窮，支那成6億貧窮人口，都可以安穩多年

邊Ｌ個
中環地震

香港人：*抗爭*
兒燈仔：香港人好勁好高汁 全部都係自發出嚟

美國人：*抗爭*
兒燈仔：實係中共喺背後搞鬼啦 啲人分分鐘收咗中共錢奶到雪雪聲

搞到咁我覺得都應該收得皮

極左

殺咗黑人嘅警察將會裁判
之後侵派錢啲黑人先讚侵
其實係為咩
為反而反

胡錫進同antifa咩背景自己諗

覺得好快冇事

乘機搗亂囉
深層次問題，例如窮、種族歧視、流氓

種族結構同教育問題 獨裁洗腦教育加上華人天生奴性

要動員撐侵 佢幫左香港人太多
HongKongers support Trump

emergency act兩黨達成共識直接可以推唔使排, 固定派錢仲未有共識

屌 咁中國夠有啦
係佢哋唔撚敢出聲啫

反法西斯主義者
中共背後操控

其實兩者好唔同
香港就算裝修唔會無差別裝修 裝修都唔會偷野
見到有人想偷野直程幫手綁住佢
同埋我地係爭取民主 破壞獨裁制度
而佢地係破壞緊民主制度既野..
所以好難講支共有無煽風點火
不過美國疫情經濟咁差會發生都唔出奇

咁姐係香港暴動美狗無出錢都有煽風點火隨時變wwiii

唔該唔好喺呢件事上面defend Trump
亦唔好盲撐示威
世界唔係非黑即白
香港人要識適時收聲唔好鳩up

而家美國人親身體驗緊香港人過去6個月受緊嘅痛苦
痛苦會自然令佢地了解香港嘅抗爭者
下次佢地見到香港抗爭嘅片，佢地會感同身受
但如果香港人而家出黎搞笑又話defend trump又亂咁connect人地
就會有反效果
明未

所以領導咁有自信代表曬十幾億人話食草都冇問題，D人連屁都唔敢放一個，真係奴性到一個極致

China Joe一定信唔過

放心對住藍絲我一定係咁講，激撚死佢都好

真心？外國勢力？

美國呢單野係積累左好耐
一野爆

我覺得因為今次食正大量人失業。

香港人其實好善良
美國人示威第二日就火魔燒警車 打警局
香港人612都只係推鐵馬 721先有第一粒火魔

星星之火可燎原， 白警殺咗咁多黑人係時候要還， 白警死全家！

黑人獨立，唯一出路

咁都記得幾時有火魔

係 好似香港嗰班收咗美國錢一樣

香港左派67年整炸彈添

實係收曬錢做野喇 要幫！！！

第一步要解散警隊再重組

美國經濟其實係非常差，失業率14.7%（個數被估）
種族問題，武漢肺炎擴散，大部分人非常不滿trump 的管治

唉 侵侵輸左就大獲

侵一上任就同nba d人反面

6月應該到20%

我地要美國政權定美國民眾支持

大量五毛已經幫你connect 緊

js3351究竟係咩

直播,西雅圖黑警狂射TG

政權

天下詩雅一樣

唔使諗了可以講話輸撚硬

14.7係上個月數字，當時失業人數只係20m, 而家已經double左超過40m

你唔清楚美國本地問題咪亂來

按藍絲邏輯，嗰班人實係收左錢出來攪事啦！同香港一樣

咁香港...

支共喺twitter 潑緊火

冇得幫，侵都係靠白人主義先做到

其實藍屍會這樣講的原因，好大程度上係因為佢地真係咁做，所以身份調轉真係唔係話冇可能，唔係只係因為立場唔同而咁睇

有冇諗過侵選唔到咁點？
留條出路俾自己好緊要

咁樣搞法 會唔會有國會議員推番trump?.?

香港成班白痴日日叫Trump save HK

但美國最少一半人係不滿Trump。
武漢肺炎係美國大爆發後，加上嚴重種族歧視
而家應該大部分人都不滿trump

完全係同外國話支持777一樣噤難聽

其實美國警暴都一向好嚴重 只不過佢地有審查

班黑鬼打劫 本身就窮
收中共錢有幾奇
同香港兩回事

同藍絲冇道理講，只可以用返佢地既邏輯撚化下佢

支共係最想美帝亂

無講錯....我係美國,十個美國人,9個都係不滿侵

香港台灣嘅命運同美國政權捆綁埋
話奶侵嘅人自私 為公義去反美
又有冇為公義諗過我地嘅處境呢

個警察係疑似white supremacist
之前已經殺過少數族裔疑犯
但次次都內部調查完冇事
拉幾個人改變唔到制度
同埋而家係告佢三級謀殺 最多坐25年
佢地覺得應該告重d
仲有上網有人話警察亂射tg 同拉13 歲女仔

有無人知今次單野 對選情 有幾大影響

同埋單野最後責任 會歸咎州政府 定國會

成班趁火打劫 之後極左極右無政府主義者趁機進場

太蠢啦 美國警察
應該學香港警察捉入去再虐待
死左就掉海上再話係自殺沒可疑

查發起人收咗支共幾多錢咪得囉🧐

後生又鐘意侵既都唔夠膽同人講啦

台灣 / 英國

咁佢係美國最大果個唔叫佢叫邊個？如果Biden上台又肯對中共強硬既話咪叫Biden save HK囉

又一班黑鬼左膠

影響未至於好大
始終美國係歸曬邊
但係biden當選機會係一半一半
其實上次Hillary嘅總得票數多過侵
但係college票輸左
所以而家香港人真係要識stay low
一旦拜登選到 我地而家撐侵撐得太衡會累到國際線手足

陳同佳令香港變返一國一制

蕭文--> ?

笑撚死人

同香港一樣 後生又藍既都唔夠膽同人講

美國主流民意唔撐trump 係事實
等睇大選會唔會有surprise

咁 香港化 既

內部調查完冇事>監警，投訴冇用
拉幾個人> 7警 朱sir 冰冰sir 走太前
告輕 > 襲擊 需非 酷刑
拉13歲女仔 > 唔洗多講啦

美國用選舉人票,個制度好唔同,侵好彩嬴洲票
總票數佢輸希拉利成300萬票....

唔知撐佢嘅美國人有幾多
但Twitter好似都係一面倒彈佢
佢個姿態同林奠有得揮
好似除左鎮壓之外無打算做d咩野咁
雖然我都知呢個係多年積落嚟嘅議題
但如果我係美國人都怪佢啦
Ariana Grande都有遊行重呼籲大家一定要投票

民眾

即係代表侵 代表到沉默一群、不出名既州一群？

又係開車撞人

藍屍已經整埋啲美國版既五大訴求，standwithus

係人都要搵出氣袋既
我地香港夠知到淋病做野都要聽中央支笛
我地咪又係屌鳩淋病

侵只有一個，只有4-8年
民眾無限

佢地好似仲有拉live緊既記者...

美國因警暴觸發示威呢單嘢 中共港共應該要害怕

咁都仲唔槍出去晒馬

攞支M16 出去晒馬

個死黑警，屌你捉人就捉人，搞撚出人命

美國天命所歸去滅支，唔撚係幫你班殺人狗執手尾玩泥漿摔角

我擔心民眾支持奶共

因為佢本身就係流民性格，所以先可以唔按牌路出牌去撚化人，如果佢連任唔到，就算新上任的立場係點都只係一個左膠，只會好似以前比人撚返轉頭

無話幫邊一邊
我地要支持公義
姐係要政府全力調查件事，比一個最合理嘅結果
而希希民眾亦可以滿意呢個結果而平息

美國而家每日有幾萬宗武漢肺炎
就算戴左罩 而家咁多人上街都未必安全

示威者一定係收左人民幣搞事，傳聞廣州接受特訓

香港火魔已經係溫柔到仆街

當然，公義係無分國界
攞個心出黎去關心、了解就係最好

真係越來越嚴重

解散警隊

條jer不舉可以點硬

支那控制資訊
有幾多支那人知實際情況
知都唔敢講一講就被消失
共產黨為保住政權無所不用其極
一般百姓好難反

同藍絲講我地收咗美國佬錢差唔多

又會係依個時間爆晒啲民怨出黎州政府又鳩下鳩下平息唔到，一定又燒到trump個到，trump又777上身話人暴徒唔理其他人問題

暫時都唔覺得有咩影響，都未真係上到Trump嗰度

陰謀論 應該有人想整死trump

唔洗諗住偷換概念
支那既性格一定會咁做 Twitter 見唔少

依家成班五毛張件事拎嚟洗怕

連登仔們又會企係邊一邊？

其實全世界都有警暴問題，法國同西班牙啲警察又係好撚仆街

美國會唔會係呢個時間倒退

公義

侵不知幾撚開心，大條道理出嚟屌民主黨連做個洲長都做唔撚掂屌撚完民主黨仲更加幫佢綁實MLE票

美國大媽夠唔夠膽著紅色衫去話佢地搞亂美國？

審毛咩次次白人都無罪

同藍絲一樣

啲五毛真係好撚煩
次次都喺度搧風點火

有五毛嬲嬲留下負皮

華大媽帶頭出緊精

We connect

原來我以外在你身 還多出支那人

連燈仔燈撚死埋美國

所以要打國際線

唔好停，仇家係時候出動

等fbi 查啦

查到就自動波 使撚你點火咩 但呢加冇證據鳩點就死硬

美國既事 出少句聲啦 呢加做網軍屌藍絲就夠啦

面對示威，美國d警察都係咁啦
連登仔依家點駁？

老美嗰邊要做多啲文宣先得

同班官話後生出黎係因為樓價高有咩分別?

拉記者

美國：2小時後放，冇譴責
香港：48加嚇你

農業要中國買
工業要在中國原材料
服務業要中國資金

你咁講咪好似啲藍絲話我哋收美國佬錢咁囉

國定殺戮日

唉點解會咁

侵侵仲話夠膽就衝入白宮

睇live d人根本係為左搶野
咁樣落去好快玩完

覺得有八成係中共煽動或收買搞出來嘅

唔擔心
Trump睇完spacex回應得好得體

超過10%失業率,全國暴動係遲早的事, 唯一出路係打仗消耗多餘人口

希望你唔會好似好多兒燈仔咁 變成自己嘲笑開嘅人

美國手足加油

連登仔不嬲戇撚鳩鳩

搬龍門

Dem加中共協力先做到呢個水平
淨係中共無可能做到呢個地方，搞得愈亂愈可以攻擊trump政府爭取唔到連位

之前睇designated survivor 覺得吹大咗，日日都瘋狂陰謀，白宮內奸一日出一個咁，而家睇番真係cls,仲有講生化戰

Black community 喜迎 trump 政府快速派錢，給予黑人界最高榮譽N pass

d黑鬼真心on9

又唔係trump要個差佬壓佢頸，有咩唔滿意你咪打返當地差佬同燒當地警局囉

又要自己衝去名店偷袋偷電子產品

自己整臭自己跟住屌人歧視

收依班黑鬼入嚟完全0貢獻

夠薑去美國用英文講

你又唔係北京叫平反64, on9

黃絲咪又係披住黃絲皮嘅藍絲，本質上都係一樣，咁專制，同鍾意屈人收錢

香港人有無中環搶lv, 旺角搶金鋪

正視聽：美國騷亂由共產黨策劃煽動

如果美國人知道連登主流撐侵

咩事

上次唔係有人搶金鋪咩？
不過你實話黑警做嫁啦

關詩雅咩事

source?

未撚一陣比幾條支那妹妹就搞撚掂joe叔叔la用條撚諗野

吓，搶金舖同示威無關係架wo
咁係咪都要將差佬偷冰入埋示威者數

佢地覺得事有關聯

新user妹妹？

侵侵呢次大獲
俄佬同支共肯定借機Sponsor埋今次暴動
隨時玩到9月大選

Blocked 金舖都賴

明眼人都知果期d人親火打劫啦
又示威遊行又盛

上一兩個禮拜Biden 先得罪班黑人，今次仲唔出盡力咩

不過重組黑警我覺得反而會幫侵，因為obamagate 單嘢睇曬fbi (cia唔知）點樣幫民主黨去spies侵，根本唔係自己人

你啱，明眼人都知差佬係襯火打劫，剛剛充公用，轉頭就拎走23KG

咁要睇對住邊個
對住藍絲就要用佢既思維溝通，佢嘲笑我即係嘲笑自己

希望美帝可以盡快平息事件

巴西預言家朱瑟里諾，登過燒山
佢預言左侵不能連任

支共就想美帝國內亂，一招傳病毒未定，另一招對種族矛盾煽風點火又來。唔係一般邪惡

佢鳩都硬唔到。

未必，只係利用網上社交媒體煽動, 放假料等等. 佢哋好熟手.

收左中國佬錢!

唔怪得共產黨可以屈我地係受美國煽動同收假料
將心比己啦大佬

侵侵可否派支援來港
香港差指揮官

冇中共網軍都俄羅斯網軍

上次大選好多俄羅斯網軍帶風向製造社會矛盾
幾年前有新聞講

其實美國人個訴求係點，反警暴即係想政府點？一野示威就周圍破壞，有冇試過同政府傾左先？係咪政府唔回應或好似港府式回應先逼佢地出黎？

末必有收錢，但一定煽動，你睇幾多鬼AC 留言就知

但民主黨洲份爆更勁，分分鐘影響拜登選情更大

睇返D 新聞

美國警察 D 裝備 對比 香港黑警

香港黑警 係美國既national guard 既級別

唔係中國都俄羅斯
大選年一定有troll army

睇黎佢地都一樣忍左啲差佬好耐

力架 一向都係咁暴力

民主黨背後操控

外國人一窮就係咁
唔似中國個班食草都覺得無問題

所以係文化唔同
無工開幾個月痴線都唔出奇

同埋人地示威真係有批係借機打劫
你見佢地有d周圍破壞就知

成件事同香港無咩好比較
大家都係睇多d 了解多d再決定想做咩

中國藍vs 美國藍

你呢d 咪帝制思想
Us 冇人係最大
每個人都equal right 同equal freedom
叫既唔該叫 usa save hk

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

事實咪證明連登仔同藍c一鳩樣

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

都唔明點解要衝出嚟柒
你屌示威者只會得失示威者 侵侵唔會多謝你
你屌美國政府只會得失美國政府 示威者唔會多謝你
唯一嘅切入角度係警暴 順便提下美國佬香港警暴問題
好心就出少句聲當幫忙啦

唔好咁痴線
咁同人地話我地被美國佬煽動有咩分別

有冇諗過，呢樣就係中共最想要嘅結果
中共滲透咗美國好多年
肺炎爆發真係Trump搞成咁
你唔諗下係邊個放隻毒出嚟
中共唔係行社會主義
係黑社會主義
你唔俾我搞香港嘛，你要撐香港嘛
就搞撚到你美國自己收皮
軍備唔夠勁又點
中共咁多年嘅滲透唔係流架

呢啲真係暴徒

民眾只係會理自己個國家
幫香港對佢哋有咩好處先
拜登擺到明親中嘅
佢當選咪叫香港人坐低同中共傾囉
其實真係得Trump呢啲癲佬先會走去郁中共
根本中共行嘅係有錢齊齊搵但係我話晒事
而班鬼佬唔理你邊個話事，最緊要有錢

美國係疫情後失業問題嚴重
令啲人更加癲
Trump搞喺美國嘅中資
班靠中資搵錢嘅美國佬只會更癲
而拜登擺明唔會行呢步
所以，拜登先至會得民心

哦 原來中國同美國係一樣咁開放自由既

睇twitter，d風開始轉緊，叫緊要平亂，d左膠同民主黨今次又要想辦法推

兩邊都係黑警對暴徒

美國隔一排就會有一次呢d事件

屌係人都知啦，fact checked晒啦

乜你唔知咖？

屌你唔識就唔好亂up，你咁同藍絲話我地收錢遊行有咩分別。

我都幾肯定中共有份趁火打劫，但重點唔係中共做左乜，係黑警做左乜丫嘛。

學藍屍話
出黎示威嘅都係收咗錢

個心態應該係 既然佢地咁想奶共總統上台咪由佢囉 唔關我地事 反正香港係唔係都死架啦 最多到時咪全世界一齊攬炒 比極權共產主義支配世界

[反國安法]"反詩"兩首

唔好up d冇證據既野，說服唔到人既話比人覺得我地老屈仲衰

又係加泰d論點
總之你要支持我地爭取民主
你個邊就自己搞掂

重點唔係中共做左乜
你知唔知自己講緊乜

呢單野只係引爆點,就算果個殺人警察被制裁都係唔會完

美國唔係個個州都有自治政府？唔明點解賴哂侵

因為民主黨嘅支持者係盲目反侵
就算責任喺州政府度，佢哋都會搵理由去入鳩侵
例如話佢抗疫不力啦，話佢趕走外資令美國人失業啦
佢哋有好多原因可以屌侵
由侵上台搞美墨牆開始，屌侵者只會盲目咁屌

每個暴動州份都好似係民主黨票倉？咁就解釋到點解賴哂落侵
即係雖然睇唔到，但其實仍然有好多人撐緊侵？

啲人係因為失業同窮呀
你估真係咁多人因為跪死黑人單嘢咩
民主黨控制嘅州份，個州長都控制埋市民情緒
只要啲政策搞鳩慶啲人，而又spin到落Trump度
咁民主黨自然贏晒

黑人係心臓病同毒品而死，暫時係，。

出軍隊都幾嚴重。

Trump 制裁香港
只會攪到美國本土更多人做唔到生意同失業